想要一個擁抱

正常人唔會明

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

160磅肥婆ok?

好好笑呀
你好叻仔呀
點解可以咁幽默既

以為淫賤大快填條撚樣

好輕姐